覺唔覺陳雲係男版林鄭

咁啱頭先見到陳雲話HAEA係泛民工會搞出嚟，屌醫護罷工
真係嬲到扑街
之前已經見唔唔少熱狗屌新工會
on99捆綁式話新工會全部係泛民工會
然後啓動「泛民控制全世界，唯獨陳雲被迫害」嘅論述屌三罷

越來越覺得陳雲根本同林鄭無分別
固執
被害妄想症
全世界都要聽佢講
有佢講無人講
極度自大
覺得自己永遠都係啱
永遠淋火水
講嘅每句說話都可以激嬲人
最鍾意搞分化

食屎啦，熱狗！
留名睇熱狗鬧我係黃屍豬，兒登豬

辛苦左gay礎巴搞工會

Don’t make stupid people famous

乜你仲有睇陳雲? 根本無人理佢 得番班弱智熱狗雲粉自己圍爐咋

我乜都睇架，費事同溫層太勁，有follow梁振英、港人講地同陳雲

純粹發泄下

其實我真係無做啲咩，靠各行各業手足真係出心出力搞工會，背後真係好多人付出

點會似

林鄭有傷害

陳雲純未食藥冇人理佢

陳雲點解睇得自己咁高？

林鄭係因爲有權姐
如果俾陳雲做咗特首，佢唔會好得過林鄭囉

精神病未食藥

其實呢個世界好多人都係咁，不過佢出名啲咁解

思覺老師>>>>>>>>>>陳雲

我反而覺得佢唔係癲
而係真係中聯辦間諜（其實熱狗都應該係）
有乜理由佢同熱狗每次d言論都係同港共宣傳機器同步出聲？

又有陳雲hater

咁如果佢係間諜又真係幾犀利喎

hi，我可以理性辯論架，come on

泛民豬，連登豬
唔聽國師支笛嘅都係豬

係咪豬真係唔知，但我肯定佢唔係人

熱狗唔認陳雲係自己友㗎

其實係好事，陳雲根本係燈神嚟
六月頭潑返送中冷水，結果場抗爭去到而家

跟住屌黃色經濟圈，結果勁到藍店都要扮黃，黨媒仲開turbo日日潑冷水

十一月屌區選，結果歷史性大勝，喺FB同Twitter再冇五毛藍絲敢用silent majority 嚟打飛機
而家佢屌工會運動，我開心都嚟唔切

仲有話流感吹到瘟疫，又係泛民配合

你咁犀利
仲未激到爆血管

嗰個係林鄭自己搞黎 特登引一啲病人落嚟製造既定事實 不過操作方法太差 再一次錯失民意逆轉機會

唔明點解沈旭暉咁睇得起佢

多得林鄭囉，練香港人耐性

你想挑機，咁你想挑乜柒先

老實講，陳雲呢條友有時講嘅野抽取完係可以攞到可取之處，同埋學識都真係唔差，但人品真係搞唔掂

淨係個樣都9成似啦

見你一嚟就起曬鋼話我hater覺得好好笑姐，我有邊忽屌錯佢？
你心靈受創啊？

我前日睇完d藍絲留言已經激撚到d血由隻腳飛上個血度
我驚再係咁落去會抑鬱自殺

條友發起癲上來真係on9過藍絲唔係講笑

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

促進血液循環啊屌

我不嬲都覺得熱狗係乞人憎過藍絲

//結果場抗爭去到依家//

贏撚左未阿傻鳩

係未贏呀, so?

陳雲都9 up咗咁多年啦，贏撚咗未啊傻9？
你估真係法力無邊念力控制國際勢力？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

support 樓主，坦白講陳生佢好似一出聲屌，唔係屌政府，而係屌政府對家

咁佢又有邊忽屌錯兒登仔？送頭畫面靚永續抗爭打飛機，區選投販民，無撚屌錯你班兒登仔。
公會不撚合時宜就梗撚左，事實證明成場運動搞左半年工都罷唔到。武肺無左醫護又咪唔會罷。香港罷工無撚可能，你自己都無撚罷啦。請annual leave 當罷工就唔好笑死人啦

689同國師難兄難弟

所以你打乜撚飛機？
陳雲潑你冷水唔係好應該咩

幾時有？

唔通學你班傻鳩咁留係屋企嘆冷氣就會贏咩

公會又屌投泛民又屌，乜都唔做既國師就最巴閉

唯一共通點係私怨大過天

杜生訪問有講過

你受唔到佢，票你又唔投佢，人地想救你都唔得，明未？
陳雲無贏，咪退居fb發文，似你班兒登仔明明場運動輸撚左渣都無仲唔認輸搞埋d乜柒黃色經濟圈

成個社運界最廢就係熱城班柒頭，冇料到又冇自知之明，係度指指點點

陳雲死全家

起碼唔會拖累同伴。唔通好似你d黃屍豬喺美孚新村講：「打夠啦」咩

學人講時代革命，好意思咩

先唔講其他政治野
一個有影響力既人竟然公開話肺炎唔使預防, 叫人唔好帶口罩
呢啲誤人子弟既偽學者唔死都冇用

思覺老師, 我細細個就聽過佢個名了

老師還健在嘛? 牠是第一代 KOL 啊!!

叻啦叻啦，你慢慢同國師成班院友一齊用鍵盤驅逐共黨啦

點解仲有人睇呢條青山廢老噏乜

在位者做唔到野咪屌囉
陳雲又無權，係想做都做唔到架啦。係咪要連理論家/謀士/國師都要領埋兵打埋仗？

含啦柒頭

做左藍屍

諗到改基本法點過人大未？

恕我咁問啦
陳雲既同伴係邊個？咩人咁把炮有資格同國師坐埋一條船呀？

香港應該要全面封鎖，要檢疫人員上門逐家逐戶檢疫／疫症降溫先準出街。

否則香港一定玩完。

陳雲只係黃絲版的藍絲

陳雲話美國國會聽佢講，迷雲黨點睇

陳雲屌鳩天琦屌足4年又點睇？

陰公囉 搞公會既都變左在位者喇
不如我咁問 除左真係在位既政府同中共佢唔屌之外 仲有咩人係佢唔屌架？

咁我希望你都放底手機，美孚需要你

諗到香港革命成功點抵擋中國未？

睇港人港地得多會變弱智

區選唔投泛民 即係應該投建制？好佩服班信徒當個癲佬救世主咁睇 你個國師叫唔使帶口罩啊 記得聽話啦 遊行集會又冇撚用 罷工又冇仲撚用 唔通好似個青山佬得閒喺FB 打幾篇飛機文就有用？

人地搵佢最憎嘅之鋒同HOCC上聽證會喎，根本冇睬過佢佢班信徒日日係Twitter煩住所羅門，不過煩足幾個月都係冇效果

而家日日聽到時代革命，陳雲係唔係激到爆肺

你望望果條P牌仔D post
佢話肺炎同愛滋 唔察覺到就唔會發病架

如果陳雲帶得人鬥爭，班人咪係「同伴」
二百萬黃屍豬遮晒面，阿豬阿狗你唔係叫「手足」咩？

solomon開始屌個班人
個班人實在太煩

思覺老師前兩日有教人防疫，有建設性過國師好多

算啦 natural selection 嚟 不過我以為冇讀過書先會咁 原來香港都咁撚多弱智

其實仲有人理熱狗同陳雲咩？自己咩都搞唔到，見人做得起又眼紅

藍嫁on9

//國會聽佢講// 認下叻自吹自擂下又點，傷害到你咩？

武漢琦搞出梁游事情，又話唔係革命，你又點睇？咁都唔屌得？

即係唔係佢領導就無得革命啦下話
不如國師親率信徒建國好過啦 何必爭取黃絲？

搞得公會都係痴鳩埋去販民架啦，唔好話無

日夜奚落林鄭，習，你唔好話見唔到啦

之前有人形容陳雲同黃之峰嘅分別

黃之峰：10幾歲上時代、20歲去到美國同議員開會
陳雲：FF自己可以同美國議員對談，影響全世界

思覺老師點會藍呀，屌9政府架wor

你搞撚掂立法會比例代表先講啦
建制做區議員唔一定差，甚至比販民好

柒就柒啦，"認下叻自吹自擂"，咁大個人都要攬功嘔唔嘔心d

冇左琦冇今日添啦

柒雲叫人唔好去69，唔去依家立埋23條，你連講句野都俾人揸住春袋啦

算乜攬功。幽默同邀功都唔識分？

屌 講咁撚多嘢原來叫投建制 青山派真係痴撚線 其實你哋青山派當笑話睇都唔差嘅

放心
其實fb都無人理陳云好耐

講真睇得陳云post既都係資深本土巴絲
大家都有獨立思考
大家會選而視之
不會迷信kol

迷雲黨永遠係公自己贏，字人地輸
錯咗就話抽水幽默，啱咗就神算子

唔答埋佢？

其實國師好似全部 post 都係幽默黎
係你地當左真話聽咋

其實國師不嬲有疑似fb買like
like數不嬲上升得唔合理

中左：老師又中
唔中：老師玩膠/未食藥/IQ唔夠

不能同意更多

其實兩個可能性
唔排除佢地有被中共逼害
但扮顛搞分化可以引開對手注意

另一可能係真係共諜

不過由am730開始睇佢文章
當時係有文有路非常正常
其實大家都有獨立思考
唔好睇少香港人

你唔投佢票，佢又點會有權力做野？

唔屌販民，黃屍就一直被販民蒙蔽，陳雲要增加力量，就要狙擊販民爭取新支持者，好撚應該丫。加上販民真係出賣你，你唔係被出賣都唔知

投乜你自己鐘意。販民贏晒，又可以有咩作為。事實上區選做到乜撚野先

正解。

介唔介意透露下如果國師爭取到力量之後會做咩
號召大家唔戴口罩？祈禱作法天滅中共？

然後做到一半開始割蓆話你地唔真心跟佢所以唔成功？

哦，多撚謝。我寧願無69開始，我寧願無人死無人逃亡去台灣。

乜撚都爭取唔到就打飛機咪就係你呢d冚家剷

你最尾嗰句係咪笑緊陳雲

入嚟之前以為你講林鄭後生同陳雲撞樣

一就始就嘲笑咁仲可以有咩後續講落去？

建到國，有權，都會照顧埋你班賤人，得未？你班賤人有幾撚憎，都一樣係國民，得未？

你邊隻屎眼見到我打飛機？
迷雲黨個腦真係short short地
冇69開始撚有人權法？
柒雲唔係好鍾意攬功話人權法係因為佢條team舉美旗先過到咩？
冇蝴蝶效應撚過到咩柒頭
冇69逃犯條例、23條、監控、國教、N咁多條一早過咗啦
你d迷雲狗有700萬人陪葬係咪好開心呀
香港可以輸，陳雲必須贏咪你地d迷雲狗宗旨囉
陳雲就可以日日打飛機，"乜撚都爭取唔到就打飛機咪就係你呢d冚家剷
"，自打嘴巴呀？ 定係我地睇唔明嘅幽默呀
拎住碌假鳩當係自己嘅

其實佢地最大問題係，要打倒人地但自己又做返相似嘅野
屌人地搞大台但自己又極度沉迷於始祖論，乜鳩都話係自己發明
成日估錯就冷處理，掹車邊估中多少就扮先知
係加泰集會之前佢地係極力想操控連登風向輿論
而方法就係去捧solomon yue做神
班迷雲黨會不斷去solomon yue個twitter洗版，每當有一兩個solomon出嘅tweet啱洗就會即刻半夜三更係佢地堆satellite page同連登出一版post全部都係講solomon yue乜乜乜
不過7就7在係加泰集會之後佢地班雲粉真係以為自己有能有力去操縱輿論，諗住食住上7撚懵懵咁走去煩鳩Solomon話「光復香港時代革命」係共諜口號，要嗌應該嗌驅逐共黨。
結果比人地話驅逐共黨句口號好撚廢，班友仲唔憤氣走去煩鳩人地。
所以點解加泰集會之後少左咁多迷雲黨造神風向post? 因為比自己一手捧起左做神嘅人一野打落18層地獄，成班咪嬲嬲豬當Solomon係condom囉～
所以巴打唔洗太勞氣，佢地班友十足啲邪教咁中意自己圍爐幻想一個世界觀，又唔知自己個circle係幾撚咁細。

唔駛啦 我地自己照顧自己啦
你咪同國師一齊係房嘆下冷氣囉，唔好拖累人嘛

又係販民玩左膠嗰套
連登仔夠係個個睇到女人就乜撚都講得出架啦。又奶又乜又物，唔見又話「唔尊重女性」

你叫果兩條光頭狗公肥狗乸唔好戴口罩出街啦，聽國屍話呀

撐醫護！

Solomon依家喺twitter咬到佢地傻 睇見就好笑

陳雲根本冇乜人理

你係街問十個有9.5個都唔知佢乜水

靠屌人上位講真比你講套理論講到神甘樣都無用，
實際做到野先會有人理你，

俾外國睇民意囉
迷雲黨真係好撚短視

你想點撚樣？
有69咪洗撚濕左個頭，陳雲都要順住場運動，g20搞局，諗計舉旗

我係寧願無呢場運動，唔會有導致多人死傷但乜都爭取唔到。係你班兒登仔又自高自大唔認輸

乜你覺得之後唔可以有惡法咩？

成日都諗住為畫面，外判抗革，Twitter 革命。屌

笑撚死，又係到幫柒雲攬功

冇呢場革命＝以後必定有惡法，700萬人含撚
有呢場革命，贏輸仲未知
唔撚打就將香港供手相讓咪你呢d迷雲狗囉

明未呀柒雲黨？

坦白講，眾志一開始成立，有邊個唔屌佢地想食人血饅頭。
但事實就係，人權法係佢地一開始係16年起就一直有lobby，而唔係比班舉完美國旗然後係主辦單位出發前就搶灘上美領再用港式英文讀宣言兼夾黑警放tg就即閃嘅撚人係咁兒搞幾個月就可以成功過到。
之峰係圍警總果日個腦都仲擺左係14年，但比人一噓就已經噓醒左進步神速。
反觀陳雲一開波買錯邊唔認，見到71之後真正和勇不割就拿拿林出post話自己出山救港企圖收割運動。由14年到20年班垃圾都係無進步。

冇畫面會有人幫？
柒雲條team唔撚係靠畫面先搏到牙侵些牙？
外判抗革，又自我推翻？

泛民主派係垃圾
必須背負起罪責

陳云根係中共賤狗
招數陰濕賤格

工會係做實事
罷工係共同目標
又唔係為咗起大台

咁熱狗又參加區選?
btw 我都好想睇下 "陳雲熱狗贏晒，又可以有咩作為"

向政府認輸篤灰並與建制坐同一條船

輸贏未知？仲唔肯認輸？自信邊撚到黎？難怪搞出黃色經濟圈呢d柒野，又乜撚和你宵。

都唔知嘉年華定革命

咁你係想點撚樣姐
700萬人送中好唔好？
冇69 依家同你個國屍一齊送中好唔好

拎返幾個位，做下社區工作，同時宣傳下都得掛

咁想睇，咁你記得立法會投熱狗

共黨要搞你既話，你班兒登日日去深圳都郁撚到大把人啦

逃犯主要搞有錢人，有錢人都唔出聲，你又會咁傻幫佢都有既

抹黑

咁泛民都識做架，做咩唔投泛民集中力量？
其實我覺得你地鎖埋自己係房屌呢樣屌果樣仲好睇D

認輸既又係你 話建制做得好既又係你
D野唔係我講架喎

搞完有錢人咪搞有影響力嘅人，你地國屍一早死撚咗啦
最後咪搞埋你囉，中共係要滅港，明唔明
你係咪咁撚天真

"熱狗贏晒，又可以有咩作為。事實上立法會做到乜撚野先"
原句畀返你, 唔駛多, 寫返幾百字, 答到我咪投你囉

又係咁
公你贏，輸我輸
自我推翻咪迷雲黨原則

小心D呀，特朗普都係學國屍架咋

On9扮屌陳云其實讚佢 死熱狗

陳雲 係 何志平既助理

你話呢 ?

販民賣足三十年都投。香港係抵輸既

地區工作建制做得好高販民唔得咩？
是其是非其非架啦。
屌販民就係建制，咪智障到思維得二分法啦屌

要搞你隨時四季酒店都捉到你。你班人日日上深圳送頭，要搞都搞撚到你

中共係滅港，我就係想知你地革命究竟革左咩出黎

政治宣傳，國際搞局。你d販民議員乜撚都唔做，又賣緊你，無班仆街香港都唔會移交去中國，就唔會有69既發生，閪事做盡都投販民就抵香港輸啦

咁你咩職級？

No body cares

睇晒成個post, 結論係熱狗真係思覺失調

事實嚟架喎， 怕人提？ 身有屎呀 on9雲粉

熱狗＝共諜

完

係事實又點。做過何志平下屬=鬼？
咁多港豬做緊中資，咁都係共諜啦

陳雲hater

護主犬 , 你唔忠心又點做淋病隻狗呀 ?
吹大啲啦， 燉小強既下屬係黃 添啦

都講撚左洗滅左個頭，陳雲咪借勢搞局
但無撚煽動人送動。你班仆街黃屍日日聲大大要要贏，但無貨交。知柒未

抹黑
比擬不當

好好反省啦傻閪

洗濕

你柒夠未姐
自己咪一撚樣博畫面、外判革命，咁你屌黎做乜柒
想問你大國屍做咗d乜柒出黎？你唔係咁天真以為fing兩下旗就過到人權法掛？
你地迷雲黨係因為冇能力先號召唔到咁多人咋
有天琦先有勇武手足，手足一直叫全民勇武，又係叫人送頭？你對唔對得住佢地
黃都有分好多種類，淨係知你班柒頭迷雲狗全部邏輯混亂今天打倒昨天自己

自己無能力就係度屌人

陳雲一早出計叫支那政府隱瞞疫情
仲要支共真係照咁做
依家疫情爆到咁
又可唔可以叫佢奶共間諜？
定係又用陰謀論大包圍屌咗先，一定係販民陰謀呀？

所以咪話冇你所講嘅黃屍，你大國屍一早死撚咗啦，仲有得9up？記得拜佢喎

你打機唔洗解任 唔洗打細怪 直接就俾你打boss？
如果係咁撚簡單，即係你地個國屍都係冇料到囉，政治判斷判條撚呀

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

全中明明最撚沉迷畫面嘅就係陳雲班美國旗撚，覺得自己fing下旗就左右到國際政治

想知信佢講野既人係咪智力有問題

睇到你迷雲迷到咁都覺得慘
下世投胎做到人既話唔好生少個腦

仲理佢你會唔會同精神病人講道理呀，算啦

近期區議會呢排做到d野你地死撚左去邊呀唔敢出聲呀？

建制賣港賣足咁多年，你班傻鳩熱狗咪又係叫人投佢地？

好心你地講野之前用下腦，唔係下下自我陶醉以為自己大大聲講出黎就係真理
求其一個正常智力既人都知你地講既野係on撚9

某幾個page
不停係度屌人搞公會
又咩泛民搞大台之類，消耗抗爭意志
總之係度長篇大論 故作高深
(事實上九唔搭八)

咩搞公會先罷到
即係香港人唔會罷到

你可以話係因為肺炎因素
但呢個新工會 起碼真係
一上來就交到貨

手動傳
超碼2個月前嘅文, 而家都好啱用

———————

呢兩個回覆係我係其他post對陳云呢幾個月既總結：

「血債票償」係一件蠢事，但行使投票權去驅逐中共抓牙就係一件義事

陳雲根呢個賤人
9/6、12/6、16/6叫人唔好上街、唔好衝擊做泛民棋子，結果靠住歴史性既100萬同200萬人上街，仲有最重要12/6無數手足既犧牲，惡法當初先可以暫緩

另一條惡法禁蒙面法立法當日，陳云叫你乖乖地留係屋企，又係離不開「唔好中泛民計」既論調，如果跟佢咁做，咁即係話比政權知道呢條惡法係好有效，更加會孤立埋最前線、最勇武、一定會上街反惡法既手足，同時將義士用完即棄；而最有喜感既係，呢條惡法一個轉身比泛民打贏埋

香港人得到加泰既聲援，舉行返加泰集會呼應，陳云叫你唔好去，話會影響美國人權法通過，結果而家兩院都通過晒

不停吹奏休息散水話要等埋人權法通過，到人權法就通過，就吹話要等埋貿易協定，目的只係想分散前線既人，幫政府維穩

又係離不開「中泛民計去送頭」，叫人中大唔好支援，理大圍城唔好去救，咁同將前線既手足用完即棄有咩分別？ 老吹黑警會自己退叫人唔好去理大救人，結果轉頭黑警就攻入zcore洗樓；就算成效唔大，唔救人等同將義士當condom有咩分別？以後仲會有人上最前線抗爭？ 陳云條賤人由頭到尾都係想消滅最勇武既反抗勢力

三罷好明顯係其中一樣可以好有效既抗爭方式，陳云一邊屌晒其他反對派籌款食人血饅頭，然後一邊叫你地唔好三罷乖乖返工，努力返工先可以出糧捐錢比佢，what the fuck?!

即使區選制度對實際抗爭作用有限，但有機會爭奪資源又好、驅逐中共既抓牙都好，投票亦係兄弟爬山既另一種抗爭方式，經歷左721、831、101、無數犧牲左條命既義士，陳云叫你嗰一票投比中共，等佢既抓牙繼續可以屠殺香港人

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母

做多一個簡單總結:

政府唔想我地做:
(1) 街頭抗爭: 呢樣唔洗解釋
(2) 和平集會: 因為和理非好明顯可以凝聚民意
(3) 三罷: 直接影響經濟，直頭鍊住政府春袋
(4) 投票比反對派: 贏選舉係最有說服力既民意表達選項

陳云叫我地唔好做:
(1) 街頭抗爭: 咁樣係"泛民既棋子，泛民推你去死"
(2) 和平集會: 咁樣係"中泛民計，日程表係推你去送死"
(3) 三罷: 唔返工自己就無經濟能力，要留返啲錢捐錢比佢"做研究"
(4) 投票比反對派: 泛民食人血饅頭，要"懲罰泛民"

同政府啲口徑完全一樣，只要係前面個理由加上:
"中泛民計"、"泛民食人血饅頭"、"泛民推你去送頭"、"要投比建制懲罰泛民"、"泛民出賣義士抗爭者"
咁樣就好合理，完全係覺醒晒，國屍好有智慧，要iq140以上先睇得明

另外民間搞既活動例如連儂牆，黃色經濟圈，"願榮光歸香港" 呢啲都係政府唔想我地做既野，因為呢啲係可以匯聚民意同打擊政敵(藍絲)既軟實力
只要加上"黃絲戇鳩做埋晒啲無謂野"、"黃絲淨係識今天我"、"黃絲豬閪唔敢還手"咁就完全合理化，民間所有活動都係戇鳩無撚用

明明"光復香港 時代革命"係一句所有香港人既一句口號共識，時代革命就係正正表達到香港人(不論獨派又好，一國兩制論又好)要由下而上推翻而家呢個腐敗政制既精髓所在；2016年本土派比熱普城搞到雞毛鴨血，佢地熱狗就不停恥笑時代革命革左去邊，到2019年遍地開花，又要眼紅一個為左香港而身在獄中既梁天琦，係要整成一句老土到核爆既"光復香港 驅逐共黨" ，屌你老母而家咩中國嘻哈玩押韻咩

我一向都話唔好晒時間去捉鬼，但陳云同佢啲黨羽係咩人，大家自己睇

我屌你啦
林鄭起碼真係有實力奶到共搵真銀
陳雲只係個想奶共都冇人收編佢既廢人炸

跟手又睇下鳩達講過啲乜?

- 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟.
- 香港選民係仆街陷家鏟既賤人, 無智慧兼品格低劣. 但我地依然會想救香港選民, 因為我地住宅心仁厚.
- 如果要救香港選民, 就要令香港選民無選擇. 一定要跟我地合作 (熱血)
- 如果俾香港選民有選擇, 大部分人一定會繼續選泛民.
- 所以, 我地要消滅泛民. 要令香港選民陷入絕境, 迫使香港選民在無選擇下, 一定要跟熱血合作.
- 消滅泛民, 將係熱血公民既首要任務.

- 要推和理非去食彈食tg, 迫佢地受下教育.

- 熱狗千萬不要參與罷工. 熱狗要盡力搵錢, 壯大自己, 從而在未來迫使更多人依靠熱血.

(第二節16分鐘開始)

有人唔做 做護主犬

笑死人咩 好肉酸囉你

屌，你班兒登豬聲大大話要要打狗，點惡點搵命搏，最後又咪唔出，等人地出去送完頭又消費人地。

乜撚野叫有武漢琦先有勇武手足？又消費義士幫武漢琦抬轎？五十步要百步

陳雲係借勢fing旗，同一直叫退場做宣傳短片，就算如你所講係外判抗爭，至少無道德綁架人出去送頭

「乜乜柒柒死左既義士唔會原諒我地」唔好話唔係道德綁架

死一億支那人對兒登仔唔係更過癮咩

得唔到戰果有咩好打飛機

係咪追條女追成十年連波皮都括唔到都要懶叻？

無你班黃屍，起碼差佬唔會日日出黎凌辱市民。再者，半年你地有進步過咩？

依家運動輸晒，請問陳雲有俾共黨捉左未？

真小人同偽君子。最麻煩係偽君子，陳雲先打偽君子好撚合理。仲有咩唔明？

好心你班兒登都唔使下下護住武漢琦
武漢琦入左冊架啦，loser 黎，仲要認錯打狗唔岩。loser 都當英雄，顛夠未

又打晒飛機話販民狗區議員做到野，收人工做d野係應份，仲有抵償得到賣港咩傻晒

無販民香港就唔會移交去中國，明未

鬼係扮自己人嘅敵人，熱城派根本由頭都尾都冇扮過係抗爭同路人，基本上只要唔係佢地自己人嘅人同行動都畀佢地攻擊過

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

咁撚醒就唔會俾販民賣足咁多年都照投

咁搞完工會又唔發動罷工係咩玩法先？
陳雲係on9建制係邪惡，但係泛民真係好人咩？

傻鳩， 你終於露底啦咩

熱城院友話人loser有啲自知之明好冇

咪講撚咗黃都有分好多種囉，你地柒雲大恥成日話要勇武救港，幾時出黎拎個gip當盾咁衝呀？
個個勇武訪問都話對唔住天琦，個個講起都喊晒，依家係邊個消費義士先？迷雲黨咪淨係得個鍵盤啦
「陳雲係借勢fing旗」＝咪就係攬功囉，gphone搞咗人權法幾耐呀，你彈出黎就係呀？

「同一直叫退場做宣傳短片」，咁你地叫乜撚野驅遂共黨呀？咁樣叫退場？都啱嘅，十足十牛佬：走住黎屌，冇撚用嘅

「就算如你所講係外判抗爭」＝咁你就咪撚講我地外判抗爭啦，成撚日搬龍門，一百步笑五十步

「至少無道德綁架人出去送頭」＝叫人送頭係你地迷雲黨覺得嘅因為你地係小小小眾，明眼人都知你地柒開，你地冇咁嘅能力叫人出去，咪話黃絲叫人送頭囉

又黎講咗咁耐都未認清你地係拎住碌假鳩打飛機果群？fing旗過人權法 打到成地都係喎
泛民有柒嘅、有做得野嘅，你地focus晒係班柒嘅 冇人阻到你，只係顯得你地目光狹隘
咪講撚咗冇黃絲，N條支共條例過撚咗，冇黃屍＝差佬唔會日日出黎凌辱市民？你乜撚野邏輯
黑警無差別打普通市民、強姦、偷野，你盲撚咗？
黑警由始至終只係支共機器，你咪撚咁天真啦
場波未踢完又話輸，又係嘅你地熱狗從來都唔撚係自己人，咪繼續嘴炮救港囉
識朋友迷雲但腦袋係清醒嘅，都叫有得討論，迷雲狗咁撚柒咁撚盲你都係第一個

1英國問題
2大中華膠
3泛民
搞清主次

咪睇下醫護罷成點。醫護罷都係因為武肺

你班人罷左未？醞釀半年，仲等幾耐？

唔好屌鳩我
我上年7月中無返工到依家架啦亦因為咁我上連登上到好撚炆
成班人用把口攬炒用把口報仇用把口罷工屌晒佢地老母

露乜撚野底。入左冊係loser 架啦。運動係輸左架啦，不如我問你邊度贏，拉左幾千人死左唔知幾多人，你唔係想講阻到原本無既惡法=贏阿嘛？

起碼仲用到手機。你咁惡你唔拎部手機俾武漢琦上連登？

傻仔，又係浪漫主義上腦

敵人個勢咁大，唔通逞一時之氣埋身肉摶，有腦既都知道等敵人仆街嗰陣先打架啦，陳雲要既係勝利，唔係送頭畫面。

咁多人死都係你呢d仆街煽動出黎。

就算陳雲係外判抗爭，起碼無害人。你係外判抗爭再害死人，仲唔知錯？

有64之後，唔係你班傻仔家人都係信屍屠華，香港人肯反既話甚至獨立到

仲幫販民狗護航

既然黃屍豬，販民狗咁犀利，又會起到高鐵，港豬澳既？

關鍵 高鐵都阻唔到，咁樣講你班仆街黃屍辦事不力，武肺你地有責任

口頭勇武就當出左力，你都係笑撚死人

「有腦既都知道等敵人仆街嗰陣先打架啦」
咁敵人幾時仆街呀，天機不可洩漏？真係當正自己係國師呀？唔好咁中二病啦
敵人仆街嘅時候洗撚你打佢自己都死得啦
依家做緊嘅野咪就係過程囉
唔做野嘅話，到你死果日中共都未仆街啦傻鳩
其實你明唔明正常有腦嘅人係唔會信國屍果套，你個國屍係因為冇能力 冇號召力先唔吹雞咋
咩叫害人，令到天水圍幾十人圍捕果條撚屌先係叫害人
你不如答我你地國屍有乜野把炮可以一下清港共袋（how)
答唔出你含撚啦

含柒雲條撚啦 柒雲共諜你都唔撚清楚
幫你講埋我係hater

人地係入面寫一封信，影響力大過你地成班傻鳩係網上廢噏唔知幾多倍啦
o岩o岩見到你地最愛嘅侵侵請你地最憎嘅左膠去聽國情咨文喎，侵侵成日睇陳雲面書，佢唔係冇份去呀嘛

有錯係要認呀
泛民係柒個撚個知啦
咁代表泛民冇做野？
成個香港未到14年、19年，絕大部份都係港豬，都有責任
今時今日嘅地步個個有份
港共陰d陰d出招更加係主因
依家泛民有做得柒，佢地即刻含撚，佢地今日嘅存在係香港人賦予

而你地迷雲黨、熱狗呢？
除咗嘴炮、一百步笑五十步、打飛機、怨婦分化、攬功、自我推翻、搬龍門外，有做d乜柒野出黎
錯咗話係幽默，人地唔夠iq睇唔明
人唔笑狗都吠啦
口頭勇武你國屍最撚叻啦，拎個爛鳩gip當盾，馬步都企唔撚穩
迷雲狗繼續拎住本城邦論打飛機啦

敵人個勢咁強，我唔見黃屍狗有咩準備，連碌棍都唔多見，仲要出埋一樣摺紙鶴念力贏，共產黨好撚驚阿屌你老母。

又無準備，明知出去會輸，仲要道德綁架人煽動人出，造成咁多人死傷，而你道仲做緊鍵盤戰士，過意得去咩？

陳雲熱狗唔出又點，出又咪俾你班柒頭累撚死。事實證明你地累死好多人。陳雲要既係勝利，只會打贏既仗，呢樣係道德，因為唔會好似你地咁累撚死人。

天機你老母臭閪啦，你都講唔到幾撚時贏啦。講野帶少少腦得唔得。

條問題極端成咁就唔係想理性討論，兒登黃衛兵惡撚到。咁我問你，你何得何能令共產黨滅亡？答唔出就落地獄啦

你知唔知自己柒乜？呢d就真係智力唔夠嘞

你班仆街根本唔係想贏，根本係要網上煽動人送頭再俾你消費，唔係戇鳩係乜？唔係送頭咁係乜？

事實上輸撚到渣都無。

等緊你d販民議員：”over my dead body”

就算係共諜，都無害到你們傻鳩。你地咁撚反陳雲，一直搞埋d on9野，黃色經濟圈，罷工你地無因陳雲而受阻，但係無撚成績囉。生性d，俾d成績睇下

睇你點駁

「泛民係柒個個知」咁都要含淚投票？投販民俾外國睇民意，咁點解唔投白票？你可以Twitter 講：泛民建制都係投共，所以要投白票。任你講既啫，咁簡單都唔做，唔使下下教掛

講到自己咁醒連我都未反駁到，好心就反省下，靠你班黃屍豬贏真係食得屎。

用gip做盾都拎出黎講，唔係無其他point 反對陳雲丫嘛？咁示威者求其拎個路牌做盾你唔講？ikea買塊木板你又唔屌？擋到咪得囉，你究竟想點

陳雲有理論出到，你販民毛都拎唔出一條，唔係咩？

白人湊住黃種人細路，姿態上係要攞彩架啦，唔明？講要講到美國睇完封閪信感動之下先邀請，睇到自己咁撚高。人地拎你做棋子啫，好難明咩？

班黃屍狗把口淨係識得煽動人做架啦，到真係做嗰陣個個唔做。其實三罷依家都可以做到，唔使等醫護罷假手於人囉

陳雲屌公會搞唔成就係咁。你自己有得睇，你所謂手足當你係condom。你問下呢度反陳雲既人罷左工未。兒登仔仲讀緊書，一樣會煽動人罷工，黃屍好撚賤你明白未

唔知你做咩工，但你個位俾支那人搶左，咁咪好心做左壞事。陳雲叫人咪罷工就係咁

相信你應該比其他人更明白啦

兒登仔反陳雲，個個入黎咬我，都唔見有個有料

香港輸，就係有你班蝗屍豬。香港就唔撚使期望，依家係等睇你班黃屍豬仆街死

個個話攬炒。工唔罷，讀緊書既功課唔交仲驚過香港滅亡。事實證明左

咁努力幫熱城派spin
不如講下你哋有打算點贏
勇武：送頭
和理非：鳩做
行刺？失敗之後告謀殺，係成功嘅一早成功咗

陳雲既信眾都19樣

被邀請就係做緊棋子，咁陳雲班院友搞咁多野，又fing旗又上twitter係咁炸班政客都係冇人騷你地，咁咪即係嫌你地做棋都冇資格囉

樓上嗰個無花果街簡直係表表者

捉鬼咁撚閪既行為都話要俾時間黃屍豬進步，唔係弱智係乜撚？革命有時間俾你進步咩？呢d野明就明，唔明就唔明架啦，要時間明架？蠢閪，智力唔夠無笑錯你班黃屍豬

懦弱又要逞強，係黃屍同兒登狗先做得出

陳雲講左點做啦，尖沙咀爆眼單野已經叫退場，係你地送頭。
我答左好多你地兒登狗既質疑，你地其實開始答我未？

不如依家俾你熱城做大台 就睇下你做到啲咩出嚟
承上，上屆立法會選咗個熱狗出嚟啦，做到啲咩？我見唔到

含條撚啦撚樣
係你班柒頭自己趕客
好做唔做搞私怨又唔夠膽得罪中共

利申：14年頭同過羊子去遊行 冇乜人

拎d理據以事論事啦，傻鳩

好似hkaa遊行感謝美國 明白

做立會戴耀廷同本土派扮fd

係呀 好似你地雲狗咁靠嘴炮先救到港呀
陳雲國師？國屍咋傻仔，有冇腦架，講唔到幾時贏就收爹啦，吹到自己國屍天花龍鳳
咪又得把口，乜撚方法都俾唔到
冇人答到你幾時支共亡黨，但唔做就乜撚都冇
唔係好似你話「敵人仆街嘅時候先出手」咁撚on9嘅野都講得出
敵人仆街嘅時候使撚你出手咩
成日以為眾人皆醉，你地班小小小眾獨on9咋
究竟有做過d咩呀？問咗你好多次喇喎

佢個朶 仲有人信？

陳雲唔係細路。係咪閱讀理解有問題

佢話要睇立會表現就下年立會投熱狗就睇到
乜唔係投咗個鄭松泰出嚟咩？

一個連考公開試資格都冇嘅柒頭，鬧仲讀緊書操緊pp嘅學生話佢地公開試實炒
笑唔笑死人，「我迷雲黨，嘴炮救港，yeah!」

講到明要贏到5區先搞到局。你班人唔識投票係抵輸架。你兒登仔唔夠歲投我就唔怪你

乜陳雲勁到同白人平起平座
連陳巧文都未到呀

咁搞咩局贏晒5區先搞到？

似你地班傻鳩投建制咩
任講都講得出，迷雲真係低智d，成日鳩吹冇痛苦，錯咗就話搞笑都唔明
我真係唔知你地班雲狗做乜柒，示威者有資源一早贏啦，搞唔撚掂喎ching你

其實佢都算係學者嚟嘅
不過就成日兜個圈叫你咩都唔好做
或者淨係只可以跟佢果套嚟做
唔跟就係你弱智，害死香港
果下憨鳩
當自己活喺未來咁
然後一大班雲粉老師老師成地精咁留言

哇，原來鳩答、自我推翻、搬龍門叫答咗，縮埋入你老母個閪到啦

民主就係鬥爭，由社運鬥到建國，咁樣先唔會製造極權政府，兒登仔唔明？唔明訓啦柒頭

私咩怨？販民係賤格，狙擊有咩問題？

咁舉美國旗又算唔算得罪共產黨呢？你夠18歲未阿屌，柒少陣啦

人地唔計外判革命架

如果真係等敵人仆街嘅時候先出手
依家送咗中好耐，區會建制大勝，瘟疫屠港都唔駛

係咪屠龍都好，拜托點都要救

你自己反省下先。自己仲用到鍵盤，死傷就其他人，仲要搬埋武漢琦出黎，你係得既

就算無做過，都無害人，你條黃屍狗就係害鳩人道德綁架人

我有講呀
佢答：冇69，冇人送頭，逃犯條例淨係靠有錢佬，警察唔會搞你，咪咁傻幫有錢佬出聲
敵人仆街嘅時候就會仆街
唔好中泛民計

丫咁我問敵人幾時仆街
條柒頭：點撚知呀
屌佢個老母咁低智嘅野都講得出，熱狗

咁你地班黃屍又唔投100個建制，投1個販民，再問1個販民有咩作為？

勁喎，咩都唔知就話我用鍵盤

「想贏，係靠大家一點一滴努力。大家加油。
#光復香港 時代革命」

含撚啦，你地唔撚係同路人呀
話人武漢琦，你有撚資格講口號？

至少唔會好似d傻閪次次考都拎U再煽鳩人下次再考，搞到人吐血身亡

講下要做啲咩先得㗎
乜都唔知投你把鬼咩

識唔撚識中文
你要講都係講校內試含柒
收埋佢啦

你條傻閪都係同白人平等

你明唔明自己柒乜？

我23歲嗰時睇住云伯條柒頭落去旺角玩行李箱

我好支持鬥爭，所以叫撚咗你哋城邦派辯論或者隻揪幾年，不過冇得到回應

我哋元祖香本力就係睇你唔起

已經鬥到咁啦 請問建咗國未？

陳雲無權力廢過林鄭好多
選又選唔到

唔明你個雲伯憑乜資格話自己唔係黃種人細路
你個雲伯有陳巧文行得咁前先再講啦
Btw

已經鬥到咁啦 請問建咗國未？

最可怕係佢班信徒

早幾年都中過迷雲毒
當你清醒返 佢根本係共匪

陳雲同迷雲黨班人講到尾
叫大家做返港豬
唔好L搞咁多

搞完又無實質效果睇到
又搞到咁多人送頭
將香港變成澳門就岩大師心水拉

雲海好睇好多，講野冇咁離地
點解個名欠一個字可以差咁遠架

我就唔係陳雲fans, 你見我話佢on9你應該都知我立場。我唔返工個原因係因為我覺得香港依家個社會根本唔岩返工，而且上一份工太chur真係好難頂，要休息。一樣野你可以放心係支拿人唔會搶我呢個grade既位，工程界entry level工，實在我都想轉行，完全睇唔到工程有咩發展可言。

關咩事，依家係你陳雲大國師話自己主動為政府出謀獻策
話自己勇敢諫言叫佢哋隱瞞疫情，唔好公佈，
「因為唔公佈嘅話只係個別人民死，國家經濟更重要」

咁之前堅決唔公佈咪搞到依家佢口中嘅03沙士慘況，全民口罩，市道愁雲慘霧囉，仲要明知政府亂9咁嚟，最後係咁放人嚟香港唔封關，成個香港一齊有危機，想搞死埋香港人呀？

咁為佢哋諗，
一係你陳雲大國師就認為政府著想出謀獻策，
一係你就認陳雲大國師啲橋係屎橋9up當秘笈
一係你就認陳雲大國師跟本廢up冇人會理佢，根本係政府自己決定隱瞞疫情，佢講嘢根本冇人理，唔使話自己講中喺度打飛機國師又中又中咁

你陳雲大國師又屌9人罷工，但又冇方法講出嚟，淨係話係販民詭計唔應該撐，咁個天就會自動控制疫情，唔俾啲人入關㗎？

樣樣嘢都有pros and cons 㗎啦
鬼唔知出嚟遊行有風險㗎？
鬼唔知做和理非嘢唔可以直接推翻政權呀？
鬼唔知泛民啲黑歷史呀？

唔做你又屌靜咗落嚟睇死你班友做唔到嘢，
出嚟又事後屌人送頭守城，
投票拎返啲資源又屌中販民計令運動熱情下降
但投之前幾日先叫大家返屋企瞓覺
冇執行力點搞落下呀？

最後咪又係用埋啲拉一派打一派分化和勇，同埋製造啲假想敵出嚟全部都係販民兒登同黃屍豬嘅陰謀囉

成日屌販民今次想喉著個大台搶嚟做，有冇出過嚟睇販民拎咪9up 嗰時俾人屌到開花呀？定係你當所有人一定自動聽販民支笛先有行動呀？你係咪當勇武係傻㗎？

叫人咪跟大台但又全部一齊跟國師口風，句句都國師好嘢，國師又中，咁邊度先有大台呀？

PS. 唔該俾返credit 電腦大爆炸呀伯，佢第一個對差佬叫天滅中共，全黨死清光

駁唔到

其實無留意過陳雲

羅冠聰係細路要人湊，咁陳雲咪廢老冇人理囉

感謝美國等國際關注下，你d黃屍唔係最愛咩

依家美國貿易戰咪郁緊中國，等中國弱左先打咪唔會累到咁多死傷

邊度on9借問聲？

買枝棍好貴咩？唔見有咩人拎

一枝棍平過豬嘴掛？但你地唔會買，只係想鳩行打卡，送完頭就做英雄

打飛機區選勝利，poly 救到未？無囉

點樣自我推翻？

「9up，搬龍門」真係無撚敵，我講乜你都係搬呢幾樣

你都等撚左20鳩幾年，等多兩年美國郁掂中國都等唔到？

你答撚左我先。道德綁架害死人呢單野你都要落地獄啦

個濕鳩口號係純粹就返你地黃屍水平。你班人智力只係限於睇口號分係咪手足

陳雲有講等美國郁掂中國先再行事，係你班人送頭。咪咁低質，你都講唔清自己幾時死，30歲，40歲，係睇身體狀況觀察架啦屌。係唔係都亂咁攻擊

咩都唔知唔好咁快咬陳雲任啦屌
當年咪係搞修憲，係你班愚民糟蹋機會

來臨既立法會，佢要爭取普選。販民依家都唔提，朱閪迪又賣埋你，係咪好應該投國師呢

小朱雞到，思想仲停留學生。唔怪你，因為你係90年代尾既傻鳩

校乜閪試。比喻你同班傻閪黃屍考完一次會考拎晒u，仲要煽動人下次會贏，但考足十次都拎u。咁不如咪撚考，返歸瞓好過

咁都唔明？

年齡上，你試下幻想海報白人拖住陳雲同拖住河童分別

城邦論都係獨立，唔係你想要，咁都唔前？

唔鐘意陳雲唔緊要。想你睇清兒登嘴就講得好好，乜乜手足，實際最撚毒

相比下，陳雲好好多。而你地兒登視之為敵人既陳雲，你地要提防亦易得多

乜你哋唔係話呢啲鳩做咩？

咁請問國師有乜計可以救到二百萬人圍攻都救唔到嘅poly？
唔好話預先走定 嗰陣根本冇諗過會玩圍堵 同埋只不過係馬後炮

咁依家郁掂中國未？依家出仲叫唔叫送頭？
係咪要等到美國郁掂中國先開始抗爭？送中23條過晒都要忍落去？
Btw

已經鬥到咁啦 請問建咗國未？仲未答我喎

永續基本法？將基本法改到同一國一制冇分別再永續都得
講到尾又係想人投你國師
話唔好體制內抗爭又係你哋班友講

所以咪唔會專注做囉。做2成。
邊似你地100%成副心機放晒落去，咁都算，因為你地黃屍閪就係懦弱，但你地最賤就係道德綁架，迫人送頭

唔專注做就唔會屌人唔嚟hkaa集會啦

就係未打低，所以咪唔出囉，好撚難明咩。明知輸都出唔會戇鳩係乜？不過你仲上緊連登，睇你個款都係鍵盤戰士啦
都係嗰句，等多兩年局勢轉變唔等得？咁你係咪話死左咁多人阻左條逃犯條例好值得？

你答我丫

如果唔值得，陳雲屌鳩你班黃屍豬躝返去屋企瞓係提醒緊你，無屌錯你

如果你覺得值得，咁你班仆街黃屍推鳩人死食盡人血優頭

又睇你點駁

講野唔好咁極端
你班販民擺明投完票，之後宣傳勝利，由得販民議會賣鳩你，之後永續投票。由運動結束左可見。輸左咪戇囉，口頭為啖氣有咩用

陳雲要做既係議會同民間裡應外合。而你地呢，投票完左當抗爭，之後就停左，而販民就乜撚都唔會做。

乜撚一國一制？未發生就老屈人。販民做壞事既紀錄咁多你又投販民？

對政客極寬容，對學者無權既極嚴厲。你班人唔屌販民，係因為投錯票唔肯承認，講到尾唔認輸

屌就話好專注。
一日廿四小時，夠用左半粒鐘屌你，咁我係咪我好撚專注？我其他23小時半粒鐘做緊其他野囉

到時送中法23條過晒到時光明正大送中被自殺更值得，明白
賣淘寶貨戴鳩達樣面具嘅其實最冇資格講人饅

不如我問你做咩對無權既人咁多要求？你唔係應該屌販民咩？佢地話晒議員

監察議員都唔曉？

咁鄭松泰係咩人？

屌。市道慘淡唔好咩。定你想香港旺盛？聽落你都好似維穩派。又話要革命，革得命經濟都差架啦。投鼠忌器，屌。

權衡利弊係弊多過利囉，你係咪想講死左咁多人換黎乜成續都無既結果係值得？

唔值得既話，陳雲屌你有咩問題？

係阿，現場有人屌販民，但你地賤到區選又俾販民贏，實際上係俾販民屌。做雞都有錢收，但你地唔收錢俾販民屌係咩玩法？

搞得罷工就實同販民痴鳩埋一齊，有權力既人做d無用既野，無權既陳雲屌又有咩問題，依家監察埋議員。我地睇死罷工唔work，你咁齊心，不如答下三罷點解做唔到。人地唔罷，你都可以罷

你咁廢乜鳩都駁唔架啦。有自知之明都算優點

叫運動結束嘅從來只有部分共狗同熱狗。
因為販民做咁多壞事所以寧願信共產黨會保住一國兩制而爭取永續，釋法冇做過冇改過，緊急法收返層樓都冇問題。
投販民販民大勝就叫輸，咁點先叫贏？真係從來未聽過熱狗口中嘅贏係點

乜撚野 鬥到咁，建國未。表達清楚d好無

建唔建成國都一直鬥架啦，唔通你想起大台阿？矇撚

我只係睇到你對共狗建制極寬容，對泛民本民青極嚴厲

我地明白人命重大，所以唔會道德駁架人送頭
你推人死唔撚使本，呢樣就係賤

起於我地無加害於人。前線前還前線前，你d撚人就係賣悲情綁架人出。

賣淘寶自由交易，無好似你推人去死

其實黃絲仲乞人憎過部份藍絲 講緊果d因為蠢/接收錯資訊既藍絲

Wtf？
成日屌政府架wo
反而係兒登仔幫中共維穩 笑撚死人
講武肺 人地1月頭已經講唔相信係食野味食出黎 講緊實驗室放出黎 但比兒登仔屌佢on9唔識野丫嘛

跟手就間瘋傳大陸人食野味既片 成班白痴仔唔收錢幫中共將病毒源頭賴落人民度 免費幫人維穩仲大大聲

我諗兒登仔送條女比人屌完都仲要跪低講多謝

乜原來熱狗藍絲同一陣線？

你可以監察阿。你有point 咪屌。你都未回我問題

睇黎你真係盲撚左
選擇性睇兒登仔轉發既po

建制仲唔見你屌？監察議員唔係兩邊屌晒咩？

咁事實佢所謂有食藥狀態時講既野係幾有前瞻性
不過而家就變左圍爐

真係唔覺喎

佢點睇都係扮訓嘅人
同時幾乎都可以肯定唔係自己人

割緊？
定係點？

因為你iq:0

唔覺?
所以我咪話你盲囉

14年開始睇唔開，成日睇熱狗同陳雲，嗰陣個人超憤世。好在醒得快，𠵱家真正明白一靠屌其實對面嗰個人一定唔會聽，就算你嗰套嘢幾啱都冇用。

同感

講到香港人有權咁

1.阿媽係女人
2.攞返8,9年前嘅打飛機

得呢兩個喳？屌泛民本土一半都冇呀

陳雲個小氣鬼由區議會叫人投白票失敗吠到而家

佢上次選立法會輸左話要退出社運，但係到而家都仲未肯收皮

罷撚托撚咩。黃屍豬，笑撚死人

陳雲日日屌架啦
無眼睇架咩屌你老母

建制自然要打，販民狗扮反共呃到你d傻仔咪打多兩錢囉。先除內鬼，有咩問題？

係咪要學國民黨養大共產黨之後丟失江山？你有份投販民，你有份養大，你都有份賣港

喂，我拋出咁多質疑，你反駁過我一條問題未？

人地屌你，你就話唔覺，咪即係拒絕對話，你留言托鳩咩

俾d point 啦，發條閪link 就當回應。垃撚圾到

夠18歲未？

邊句令到你有咁既誤會？

咪撚再小學生玩泥沙啦。販民出多過兩個係咪好威威？

清除內鬼再對外，呢樣係關鍵，好難明咩？

打販民=唔反共，唔知你呢d咩邏輯。香港有咁既局面係抵撚死，你班黃屍無得救

你夠18歲未？